會計 IT Engine算唔算最有前途既科

唔計Law Medic Nursing果d
會計 it Engine算最專業果科？

你個名答左

外國就係
係香港講IT Engineering? 傻撚左？
比人當狗咁撚啦工程仔IT狗

係

就算係狗都係一隻專業既狗

香港係得地產 金融
IT Engineering 在外國就話前途無可限量，香港就
以Mechanical Engineering 為例，
外國做研發飛機/汽車，香港就得維修飛機/汽車。HEACO /BMW出13k-15k請U Grad, 譚仔阿姐價錢

IT is a dog

係外國做defense公司，整戰機坦克
香港可以做咩？最多咪冷氣

讀機械工程？你做整車架？

一畢業成班狗衝去整lift

都叫專業
好過bba做文員 做teller

香港讀機械工程
屌出到來做車房仔
讀it 出來幫人插下線

機械工程真係垃撚圾

唔好老點啦bba好過it engine幾多

我唔怪你
bba first hon咪係
但大撚把萬3蚊做緊19工既bba
Engine就萬8起跳

唔係，engine 乞食

ME grad fg 得20k個月 人地civil多2k ,
ME真係垃撚圾

Bba有幾好啊？
利申business related科

Engineer有鬼萬八蚊
萬二都比多班engine仔

車房都兩萬人工？

People don't laugh dog also bark la on9son

呢位巴打夠中肯

笑左 低賤三寶都比你肯講曬
仲問一下有無前途果野啜核

做金融才俊唔好過做工程毒撚？

點解會係車房？

bba有撚13k
幾年前好景top個批咪有囉
普通acct fg得個8k

做bse咪有接近20k

大大聲笑左岀黎

讀ME唔整車仲做乜？整冷氣？

8k都比多班會計仔啦

it Engine 成日都要讀書, 人地唔係特別高
人地醫生 律師, 地產, 保險果堆牌都係考一次.

鬼叫佢地考試低分入唔到bbq咩

點解大家都講到engine咁低
我啲同學仔讀ee/bs/ce fg都有> 16k

有名你叫水泡科

我寧願穩穩定定>16k
讀bba勁就話，廢既話可能得10k

廢既話仲讀engine? 業都畢唔到呀

讀ive asso拎個技工牌仲好，慳返啲學費早兩年岀身啦

工程係香港只係狗 地位仲低過唔少中學畢業既工

渣渣地梗係讀bba啦
人工un啲， 都叫做鳩流流又一日

連登連工程都有人吹捧，咩心態？

Bba輕鬆拎個degree，grad左兩萬蚊人工唔使ot

屌答左我想答嘅野

Big 4都入唔到

三大acct智力正常都入到啦

Agger

Bs係building service engineering定building studies?兩科唔同架wor

IT = 捐枱底整電腦

BS正解係建築測量
BSE正解係屋宇設備工程
有時大家是但講bse叫bs,明就得啦
Building studios 班所謂規劃師
係土木佬量師則師眼中真係得啖笑

咪差唔多
整lift做車房維修飛機都係體力勞動工作

唔撚係掛，仲諗住下年讀building studies

又擾敵

香港社會k 型

我U都grad

明明就係有技能有專業
勁過bba 唔明點解成日妄自菲薄

究竟講幾多次啲人先信Engine IT喺香港唔好做
BBA如果入Big4捱幾年，人工高過大部份Engine仔
都未計叻少少入其他銀行grad program嘅人
Engine係起薪高少少，但之後人工餓你唔死，養到家就完......
利申:engine狗

做幾年Engine都兩三萬

邊間

問題係香港唔會有人appreciate你呢啲所謂專業技能

入到去做client就係既 但幾多人想入
即係好似BBA想入MT program咁

入唔到 mt bba =普通文員 幫手影印
入唔到client Engine=工程師 仍然可以做Engine相關
你問下自己 邊個威d

萬八？ 兩三年前就有
而家工程已經爆左煲好耐啦

擾敵 鳩UP 害後生仔囉

冇咩邊幾個讚工程既係真心讚

入唔到mt BBA仲有好多選擇嘅
甚至做salesman跑數 喺香港都多人尊重過/揾錢多過整冷氣/整𨋢/整消防嘅工程佬
痴線 變左鬥慘

讚bba又過擾敵
讚Engine又話唔真心
你想點

你讀嘅野去外國可以整戰機 坦克車
喺香港係整冷氣 整𨋢
真係dklm

讀電腦做it狗，三十歲升唔到就玩完
讀me就整𨋢整冷氣
讀civil就爆煲

推

Civil可以撈Contractor ，不過地盤環境污糟又危險，夏天三十幾度企向度乾蒸 雖然人工算高，但冇野起就炒，有野起再請過

垃圾先讀engine

讀工程都想人appreciate?
工程仔讀engineering ethic讀上腦？

做contractor去食lunch，俾啲家長指住嚟話: 呀仔記住努力啲讀書，如果唔係大個左好似哥哥咁，要做地盤呀。我心諗係我錯，唔夠分讀Medic讀Law。早知Jupas揀BBA，grad左去做audit都冇咁慘

Engine定science低賤啲